大家不如成立「習近平思想黨」，黨綱：香港獨立！

諗少d on9野啦

G 持，就交畀樓主